嚴重警告：請學生行動時唔好再著校服

你地班學生到底想點
我明白你地要行動要表達訴求
但你著晒校服 對一對書包就好容易搵到你身份
你地係咪想全香港擔心死

好好保護自己 好嗎？

唉

阿姐我心血少 一陣又出事咁點算

著第二間學校的校服有冇得諗？

校服真係唔係咁好

推

佢地番屋企換衫先啦...

Push

甩章囉

要哨兵呀

無謂啦
但真係唔好著校服

各位中學生醒少少呀

同埋會搞鳩間學校

連中學生都識放哨 連登仔

係啊，由其係商場貼文宣果啲
花式自殺

今日有咩活動

講緊校服+書包好易認

有間中學舊生接放學
你上立場睇睇 啲狗周圍搵人

咁你都諗到

著其他學校嘅校服去擾亂敵人

著校服扮中學生

勇武過頭

和理非既話著校服有咩問題？

［抗爭方程式］出個最後通牒俾黨鐵

中學生經驗不足
我平時都成日提
冇包實即刻拉實佢
希望各位大哥哥大姐姐一定要睇實d細
好擔心被秋後

唔好著校服 好易認

唔好咁傻豬啦

啲背囊dum曬佢 出離送比手足或者交換用
唔好再用啦

唔好害其他學校
記住就算勇武都唔可以傷及無辜

青年唔好熱血上腦，要好好遮掩自己

學生妹

係咪想本腦魔喊

男仔除tie就唔係校服啦 唔係唔做呀嘛

男既帶兩件TSHIRT換已經好好多
有埋校徽真係好易認

女仔呢啱啱好多小妹妹

喂呀 要好好保護自己呀
街邊好多cctv
放入AI一掃就搵到你地架

要全黑，無logo

哩句唔洗加密喇
未必個個有ac
我驚俾藍絲狙擊你地
你知佢地冇野做唔出

帶第二間學校校服換 不如帶街衫換
定係諗住同人交換校服著

正視聽！等7日？真實嘅「人權民主法案」日程表

唔單止學生呀，有時發夢嘅時候見人玩藝術，裝修，有啲就得個口罩就算，帽都冇頂，成個髮型見到哂，有啲人就個袋仲有裝飾物，好好保護自己得唔得呀

順手得滯

記得要保護好自己 啲藍絲親戚已經買隨身偷拍cam 唔理佢想點用都好 要保護好自己

支持小心行動
仲有好多野爆咖

真
但校服簡直係自我起底

著第二間學校校服

見過校服妹妹想跨欄

全部冇校章搞撚掂

好易俾人篤灰
安全意識好重要

換嗰角度諗
起碼比狗拉 講唔到名 都認出佢地嘅校服
對搵人都會有好大幫助？

等我買套喇沙校服着先

10月8日 又有（女）浮屍，全黑
唔好麻木，要堅持到抗爭成功

push 女仔入

認同樓主

遲啲天氣凍㗎啦
至少笠件冷衫都好呀

係就著綠色全套 要鴨屎綠

著校服 好易累埋你身邊同學

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
另一邊就叫唔好做嘢，乜乜77
然後推大量呢類post上熱門吸引眼球
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

國際戰線：快d黎啦
1. @dmorely 撐港被NBA打壓
2. 香港人Blitzchung撐港被暴雪公司打壓

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.08

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

推！醒呀！同學仔！

Push!

同學仔啊，好好保護自己

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。而且漫畫容易引人追睇，易入屋又易收藏

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

其實一開始可以畫d易入口d, 好似老夫子咁深入淺出容易吸引d深黃淺藍 （深黃跟本唔洗睇佢都明），又容易translate做其他語言，例如：

1.為所欲為Tee ( 講腦魔教連狗著為所欲為tee，然後比連豬整蠱

2. 連豬病都冇得帶口罩，變咗豬流感

3.或者用連豬連狗將一d好人好事，黃絲小店分享比大家，例如全民幫黃店清潔同say sorry（或者講下咩店唔幫襯得）

有手足已經幫緊手

大家幫手推！

Push整得好有心機

推要保護好自己呀

唔好意思借個位
文宣網上手足幫幫手

NBA夏登個新post下面啲五毛多到一個點
幫手守衛還擊呀！

著人地學校既校服

幫手推入面條link

Push.

帶套衫啦

design 個 「榮光」 校徽

戴多套衫同拖鞋換啦，醒少少啦

除非行動時可以武裝到咁(我期望有呢一日)

不然絲打手足行動時要換密實D既衫, 班狗冇性的

著大陸啲校服